今晚10點終於聽到

寶琳區
有男仔同女仔聲嗌

光復香港 時代革命

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見